笼罩在这一切之上的是Sirhan的支持者，他们说Sirhan没有射杀肯尼迪，他们在加利福尼亚法庭和假释听证会上徒劳地提出了这个问题。西汉·西汉因暗杀罗伯特·肯尼迪而被判有罪，在没有检察官反对的情况下寻求假释。|汤姆·杰克曼| 2021年8月25日|华盛顿邮报|
我们所做的一切似乎都是徒劳的。阿富汗有一个摆脱现金的计划。现在它有耗尽的风险|Tate Ryan Mosley，Charlotte Jee，Eileen Guo | 2021年8月20日|麻省理工技术评论
我们仍然常常徒劳无功地努力争取在与我们的生活有关的政策、科学、新闻和娱乐中获得有意义的包容。非典型人格在孤独症表现和娱乐方面都有所欠缺。至少在它自己的时代，即2021年7月16日的萨拉·库尔恰克时期，它已经黯然失色
在我看来，所发生的一切都是徒劳的，因为情况没有改变。《被囚禁在自由之地：第二部分》|迈克尔·K·拉弗斯| 2021年7月14日|华盛顿之刃
那一年，他的母亲试图为他争取一个特殊的教育计划，但没有成功。耽搁：在一个失落的学年内|由安妮·沃尔德曼（ProPublica）创作，Cydni Elledge摄影作品| 2021年6月28日| ProPublica
维护我们的言论自由权是确保12人不会白白牺牲的唯一途径。阿亚安·赫西·阿里：我们的职责是让查理·赫多活着|阿亚安·赫西·阿里| 2015年1月8日|每日野兽
渔民们徒劳地等待着大海回来：没有鱼，没有钱养家。咸海消失法案| Anna Nemtsova | 2014年10月4日|每日野兽
在许多交战中，志愿者要求正规军指挥官提供支援、运输和弹药，但往往徒劳无功。乌克兰“东方锅炉”的痛苦幸存者和棺材商队；安娜·涅姆佐娃2014年9月14日《每日野兽》
福克纳、惠特曼和狄金森并没有白费力气；他们的书像陈列柜里的砖块一样水平堆放着。一名教师回到教室接受教育|尼克·罗密欧| 2014年9月1日|每日野兽
方达试图说服杰罗和阿切尔放弃这个项目，但徒劳。安妮·阿彻：好莱坞的女人注定永远都会失败|尼科·海因斯| 2014年8月19日|每日野兽
他在拉文德反对保皇党的战役中表现出的勇气和能力也是徒劳的。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
无知人的指望是虚空的，是虚假的。梦能叫愚昧人起来。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
他接着说，沉思着那虚幻的阴影，那是他过火的行动和成名的野心所造成的。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
他按时回来了，但没有给我带来任何东西，我觉得我的呼吁白费了。封闭的房子| Augusta Huiell Seaman
在下面徒劳地寻找了他们之后，他担心他们可能已经找到了通向露天的路。鼹鼠爷爷的故事|亚瑟·斯科特·贝利